
                      La película logra reunir a todos los superhéroes que ya había presentado en filmes anteriores (con excepción de hawkeye) y lo hace de manera estupenda ya que me emociono desde el primer momento que vi a todos los héroes reunidos, la elección del villano fue muy buena y muy bien adaptada a la primera aparición de esta facción en los comics, valió la pena haber esperado 4 años.
        
            